郭偉強就駕駛期間開視像會議致歉並解釋是偷時間為社區服務

郭偉強就駕駛期間開視像會議致歉 稱會配合任何調查

工聯會立法會議員郭偉強昨日被揭發在駕駛期間，參與房屋事務委員會視像會議，他今日就事件致歉，說會深刻反省駕駛態度，承諾日後會嚴格遵守道路交通使用者規例，若日後有任何相關調查及行動，他會配合。

郭偉強昨日參與視像會議期間，以立法會為虛擬背景。他不時左望右望，亦有部份畫面顯示他佩戴安全帶。他昨日在社交網站回應指，天氣寒冷，車上暖氣是他的避寒中心，已盡快在適當位置停車繼續開會；又說「左撲右撲都是為社區服務」，並呼籲大家要注意路上安全。

原文網址：

配合調查->唔檢控
當香港人傻

嚴正執法

大口狗：已訓斥

打人都冇事啦

除非你係黑狗

惡曬

果然係社工 出生🙏🏻🙏🏻 最撚叻呃人

藍屍繼續扮睇唔到

犯罪社工